{
  "htmlTitle": "港鐵慳錢計 | 尋找更平路線",
  "metaDescription": "計算香港港鐵車費，並透過檢查中途站發掘潛在節省。優化您的行程，節省金錢。",
  "appTitle": "港鐵慳錢計",
  "startStationLabel": "起點站",
  "destStationLabel": "終點站",
  "paymentMethodLabel": "付款方式",
  "calculateButton": "計算車費",
  "calculatingButton": "計算中...",
  "loadingData": "正在載入車費資料...",
  "errorLoadingData": "載入車費資料失敗。請檢查控制台或嘗試重新整理。",
  "errorSelectStations": "請選擇起點站、終點站及付款方式。",
  "errorSameStation": "起點站與終點站不能相同。",
  "errorStationId": "找不到車站編號。資料可能不一致。",
  "errorNoRoutes": "未能計算任何有效路線。",
  "resultsTitle": "車費選項:",
  "directRouteLabel": "直接路線",
  "viaLabel": "經",
  "cheapestOptionLabel": "最平選項",
  "paymentMethods": {
    "OCT_ADT_FARE": "成人八達通",
    "OCT_STD_FARE": "學生八達通",
    "OCT_JOYYOU_SIXTY_FARE": "樂悠咭 (60+)",
    "SINGLE_ADT_FARE": "成人單程票",
    "OCT_CON_CHILD_FARE": "小童八達通",
    "OCT_CON_ELDERLY_FARE": "長者八達通",
    "OCT_CON_PWD_FARE": "殘疾人士八達通",
    "SINGLE_CON_CHILD_FARE": "小童單程票",
    "SINGLE_CON_ELDERLY_FARE": "長者單程票"
  },
  "stations": {
    "Kennedy Town": "堅尼地城",
    "HKU": "香港大學",
    "Sai Ying Pun": "西營盤",
    "Sheung Wan": "上環",
    "Central": "中環",
    "Admiralty": "金鐘",
    "Wan Chai": "灣仔",
    "Causeway Bay": "銅鑼灣",
    "Tin Hau": "天后",
    "Fortress Hill": "炮台山",
    "North Point": "北角",
    "Quarry Bay": "鰂魚涌",
    "Tai Koo": "太古",
    "Sai Wan Ho": "西灣河",
    "Shau Kei Wan": "筲箕灣",
    "Heng Fa Chuen": "杏花邨",
    "Chai Wan": "柴灣",
    "Ocean Park": "海洋公園",
    "Wong Chuk Hang": "黃竹坑",
    "Lei Tung": "利東",
    "South Horizons": "海怡半島",
    "Tsim Sha Tsui": "尖沙咀",
    "Jordan": "佐敦",
    "Yau Ma Tei": "油麻地",
    "Mong Kok": "旺角",
    "Prince Edward": "太子",
    "Sham Shui Po": "深水埗",
    "Cheung Sha Wan": "長沙灣",
    "Lai Chi Kok": "荔枝角",
    "Mei Foo": "美孚",
    "Lai King": "荔景",
    "Kwai Fong": "葵芳",
    "Kwai Hing": "葵興",
    "Tai Wo Hau": "大窩口",
    "Tsuen Wan": "荃灣",
    "Whampoa": "黃埔",
    "Ho Man Tin": "何文田",
    "Shek Kip Mei": "石硤尾",
    "Kowloon Tong": "九龍塘",
    "Lok Fu": "樂富",
    "Wong Tai Sin": "黃大仙",
    "Diamond Hill": "鑽石山",
    "Choi Hung": "彩虹",
    "Kowloon Bay": "九龍灣",
    "Ngau Tau Kok": "牛頭角",
    "Kwun Tong": "觀塘",
    "Lam Tin": "藍田",
    "Yau Tong": "油塘",
    "Tiu Keng Leng": "調景嶺",
    "Tseung Kwan O": "將軍澳",
    "Hang Hau": "坑口",
    "Po Lam": "寶琳",
    "LOHAS Park": "康城",
    "Hong Kong": "香港",
    "Kowloon": "九龍",
    "Olympic": "奧運",
    "Nam Cheong": "南昌",
    "Tsing Yi": "青衣",
    "Sunny Bay": "欣澳",
    "Tung Chung": "東涌",
    "Disneyland Resort": "迪士尼",
    "Exhibition Centre": "會展",
    "Mong Kok East": "旺角東",
    "Hung Hom": "紅磡",
    "Tai Wai": "大圍",
    "Sha Tin": "沙田",
    "Fo Tan": "火炭",
    "Racecourse": "馬場",
    "University": "大學",
    "Tai Po Market": "大埔墟",
    "Tai Wo": "太和",
    "Fanling": "粉嶺",
    "Sheung Shui": "上水",
    "Lo Wu": "羅湖",
    "Lok Ma Chau": "落馬洲",
    "Austin": "柯士甸",
    "East Tsim Sha Tsui": "尖東",
    "Hin Keng": "顯徑",
    "Kai Tak": "啟德",
    "Sung Wong Toi": "宋皇臺",
    "To Kwa Wan": "土瓜灣",
    "Tsuen Wan West": "荃灣西",
    "Kam Sheung Road": "錦上路",
    "Yuen Long": "元朗",
    "Long Ping": "朗屏",
    "Tin Shui Wai": "天水圍",
    "Siu Hong": "兆康",
    "Tuen Mun": "屯門",
    "Che Kung Temple": "車公廟",
    "Sha Tin Wai": "沙田圍",
    "City One": "第一城",
    "Shek Mun": "石門",
    "Tai Shui Hang": "大水坑",
    "Heng On": "恆安",
    "Ma On Shan": "馬鞍山",
    "Wu Kai Sha": "烏溪沙"
  },
  "viewSavingsPageLink": "查看所有慳錢路線",
  "backToCalculatorLink": "返回車費計算機",
  "savingsPageTitle": "慳錢路線列表",
  "savingsPageHtmlTitle": "港鐵慳錢路線",
  "close": "關閉",
  "searchStations": "搜尋車站...",
  "stationsFound": "個車站",
  "savings": {
    "calculating": "正在計算慳錢路線...",
    "error": "載入或計算慳錢路線時發生錯誤:",
    "noSavingsFound": "找不到適用於所選付款方式的慳錢路線。",
    "header": {
      "from": "由",
      "to": "到",
      "via": "經 (最慳)",
      "directFare": "直接車費 ($)",
      "splitFare": "分段車費 ($)",
      "saving": "節省 ($)"
    }
  }
}
